中國人唔識做公關

幾大嘅公司都好 直係一啲公關常識都冇。中國人就係自以為是，如果你用啲航母整流動醫院 去啲非洲國家幫下啲小朋友。華為或者阿里巴巴係總部加啲太陽能加啲綠色植物話要對抗溫室排放，得閒同啲難民做場戲咁，就算侵侵想整你 班左膠都會出手阻止啦，平時錢就賺晒 社會責任得做講字，而家現眼報囉。

華為綠色植物:Mate 20Pro